恕我直言 中國人無自己想像咁高質

其實平時我都好少發呢啲post，因為我覺得每個地方既人都自己本身既特點、習俗、氣質
而亦都要學識要尊重唔同地方既文化，所以我都好少評論其他地方既人點點點
但今日真係有感而發想講下中國人

平時我見好多中國人都好自豪自己係中國人，經常講中國人點點點
因為中國人嘅國家相比係好多地方都好發達、先進
但正正因為咁就變相好多時睇唔起其他地方既人、變得自大、驕傲

自己有幸係世界唔同地方生活過，接觸過唔同地方既人
要我講最難相處既人種其中一定有中國人
唔識尊重其他人地文化、鐘意貪小便宜、鐘意投訴、非常喜歡對人評頭品足
中華民族主義、覺得自己永遠是對的、唔團結

唔好講話呢啲野係鄉巴佬先咁，我見好多30、40、50歲果啲都係咁
或者我舉下啲日常例子
係天涯、百度都經常見到中國人對其他地方既人點稱呼
港狗、台巴子、小日本、白皮豬
當然我明白呢幾十年世界既變化而令到中國人某啲地方人仕不滿
但好似韓國或者南亞國家咁，即係人地無點影響到你地方你都係一樣係咁唔會點尊重人
見到共產主義好似好高質就爭住奶，但其實共產既階級觀念好重呢啲我一啲都羨慕
中國人歷史上統治過人好多年就變相覺得比其他地方高人一等
係我眼中中國人只係沐猴而冠，同中國人無咩分別
笑貧不笑娼，覺得自己有錢有文化就睇唔起人，同中國人果種財大氣粗本質上係一樣
而最鐘意就係壓搾自己人，去到邊到都好喜歡投訴、見高拜見低踩

其他人都話中國人好醒目好有生意頭腦
但所謂生意頭腦醒目就係諗盡辦法咩都計到盡去cap水
同埋咩都鐘意炒，炒樓炒地炒股炒飛炒車位炒電話炒Game

中國人另一個覺得好自豪地方就係有自己電視台、有好多明星
但睇下呢十年，自己引以為傲電視台、引以為傲既明星變成點

再睇下中國嘅政制發展，睇下政黨
甚至乎最有學識好似共產黨，好似好高質咁
結果有眼你睇

中國人，重有咩地方你覺得自己高質

潮文嚟㗎

出錯台添

食完一次元素週期表你都會咁

戇撚鳩
你打嘅呢堆撚屌嘢其實喺連登早就講撚到口都臭
仲好似眾人皆醉我獨醒咁撚樣
支那賤畜係地球毒瘤早就係人類共識
你係要po都唔該po去支那論壇啦

中國人幾時有高質過

已向ADMIN舉報
你等BAM

中國人同高質呢兩個字歷史上有關連過?